[求番號永Seed] 臭痢狗中出紀念日

臭痢狗真係冇入錯行，搵個咁嘅笑料龍打歐聯，緊係要紀念俾人中出嘅感覺啦